成副身家all in咗利記捧盃...

而家好不安

今日出嚟集會散下心

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

F9

約咗經紀睇樓未?

賠率咁低賺息咋

認真賠率幾多

仆街原來唔洗靠插水都贏到

成副身家幾多錢？

抵
買十皮都有皮幾

$500

全隊得四個唔係白毛